建議唔好再搞地鐵

我呀媽對示威者衝同玩火都無反對,但次次一搞地鐵佢就會好撚火
事實上搭得地鐵返工都唔係咩有錢人,你搞鳩佢地,佢地老細唔會體恤佢地,遲早比人炒,到頭來佢地個矛頭都係會指返向你地
你地應該施予壓力既對像唔係佢地,而係佢地既老細,等多D老細參與罷工

支持 藍果邊嘅民意唔重要
咁中立果啲呢